Nytimes: 新書侵總統叫習近平幫助佢連任

真係有人信?

左仔咪會信囉

美國前國家安全顧問約翰·博爾頓出版新書《事發之屋》，對川普的外交政策提出了一些爆炸性指控，並稱對川普的彈劾調查本應擴大到更多內容。以下是書中的一些要點：
→ 川普曾要求習近平購買大量美國農產品，以幫助他在今年的大選中贏得農業州的支持。博爾頓寫道，川普「懇求習近平確保自己獲勝」。
→ 在川普2018年與金正恩會晤期間，國務卿龐皮歐遞給博爾頓的一張貶損總統的便條，上面寫道：「他實在太爛了。」一個月後，龐皮歐公開表示，川普對朝鮮的外交「成功的可能性為零」。

敖狗咪會信

pompeo 同彭斯 選啦好嗎